<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Денежные медитации</string>
	
	<string name="paywall_pricetext">3 дня бесплатно, далее  </string>
	<string name="paywall_pricetext2"> / месяц</string>
	
	<string name="meditLoadHead">Загрузка</string>
	<string name="meditLoadBody">Медитация будет готова через несколько секунд..</string>
	
	<string name="onboard1_head">Денежные медитации</string>
	<string name="onboard1_body">В них мы концентрируемся на деньгах 
		и направляем силу мысли на формирование денежного потока.</string>
	
	<string name="btn_next">Продолжить</string>
	
	<string name="onboard2_head">Денежные аффирмации</string>
	<string name="onboard2_body">Будут отличным дополнением к медитациям, 
		и позволят Вам создать правильный психологический настрой.</string>
	
	<string name="onboard3_head">Главное - регулярность.\n
		Всего 10 минут в день!</string>
	<string name="onboard3_body">Чтобы медитации имели эффект, 
		делайте их каждый день без пропусков.</string>
	
	<string name="main_head">Уровень денежной энергии:</string>
	
	<string name="level_mid">средний</string>
	<string name="level_low">низкий</string>
	<string name="level_height">высокий</string>
	
	<string name="main_body">Старайся поддерживать индикатор в\nзеленой 
		зоне\n\n
		Медитируй каждый день и открывай уведомления с денежными 
		аффирмациями</string>
	<string name="main_btn_medit">Медитировать</string>
	<string name="main_btn_medit_refresh">Обновится через</string>
	<string name="hours">часов</string>
	<string name="hours2">часа</string>
	<string name="hours1">час</string>
	<string name="minutes">минут</string>
	<string name="minutes2">минуты</string>
	<string name="minutes1">минуту</string>
	<string name="main_btn_medit_refcompl">Обновлено сегодня в 00:01</string>
	<string name="main_btn_affim">Аффирмации</string>
	
	<string name="politic_btn">Политика конфиденциальности</string>
	
	<string name="qw1_h">У вас уже был опыт медитации?</string>
	<string name="qw1_d">Мы подберем занятия в зависимости от вашего опыта</string>
	<string name="qw1_q1">Не было</string>
	<string name="qw1_q2">Да, уже пробовал медитации</string>
	<string name="qw1_q3">Давно медитирую</string>
	<string name="qw1_a1">Отлично! Наши медитации подходят
		для новичков.\n\n
		Мы начнем с самой простой.</string>
	<string name="qw1_a2">Отлично! Уверены, что денежные
		медитации вам понравятся.\n\n
		Мы начнем с самой простой.</string>
	<string name="qw1_a3">Отлично! Уверены, что денежные
		медитации вам понравятся.</string>
	
	<string name="qw2_h">Что для вас сейчас важнее?</string>
	<string name="qw2_d">Выберите наиболее важную цель, ради которой
		вы будете делать денежные медитации</string>
	<string name="qw2_q1">Избавиться от
		долгов и кредитов</string>
	<string name="qw2_q2">Привлечь деньги в
		свою жизнь</string>
	<string name="qw2_q3">Выйти на новый
		уровень дохода</string>
	<string name="qw2_q4">Сделать дорогую
		покупку</string>
	<string name="qw2_q5">Съездить в
		путешествие</string>
	<string name="qw2_q6">Осуществить мечту</string>
	<string name="qw2_a1">Денежные медитации помогут изменить
		мышление, благодаря чему вы сможете закрыть
		свои кредиты и долги. \n\n
		А также научитесь привлекать богатство и
		изобилие в свою жизнь.\n
		Попробуйте!</string>
	<string name="qw2_a2">Денежные медитации помогут привлечь
		богатство и изобилие.\n\n
		Делайте их регулярно, и деньги начнут
		приходить из самых неожиданных источников.\n
		Попробуйте!</string>
	<string name="qw2_a3">Наши медитации помогут проработать
		денежные блоки и негативные установки,
		которые блокируют рост вашего дохода.\n
		Попробуйте!</string>
	<string name="qw2_a4">Денежные медитации помогут осуществить
		ваши материальные желания.\n\n
		Медитируйте регулярно, и деньги начнут
		приходить из самых неожиданных источниковю\n
		Попробуйте!</string>
	<string name="hdjf">Meditation</string>
	<string name="qw2_kskxnxq2">Meditation</string>
	
	
	<string name="faq_head">О денежных медитациях</string>
	
	<string name="faq1_title">Как работают денежные медитации?</string>
	<string name="faq1_body">Медитации очищают мозг от страхов
		и негативных установок, блокирующих увеличение 
		дохода. В наших практиках вы будете слышать слова,
		которые способны создавать новые конструктивные 
		мысли и убеждения. После этого вы повсюду начнете
		замечать возможности, которых не видели раньше.\n\n10 минут медитаций в день положительно влияют не
		только на ваше благосостояние, но и самочувствие.
		Улучшается внимание, вы становитесь спокойнее.
		А также снижается количество негативных эмоций
		и переживаний.  Благодаря постоянным практикам
		ваши утренние подъёмы с кровати станут легче,
		а жизнь - богаче.
	</string>
	
	<string name="faq2_title">Как выбрать медитацию?</string>
	<string name="faq2_body">
	Медитация обновляется раз в день, выбрать другую медитацию не дожидаясь обновления нельзя.
	\n\nМы проанализировали другие приложения по медитациям и заметили,
	что пользователям приходится тратить огромное количество
	времени на ненужные настройки и выбор медитаций.
	Мы пошли другим путем и сделали все проще, чтобы вы
	могли запустить медитацию в любое время не тратя время 
		на поиск нужной медитации и настройки.</string>
	
	<string name="faq3_title">Как обновить медитацию?</string>
	<string name="faq3_body">Медитация на день обновляется автоматически каждые 24
	часа (в 00:01 по местному времени). Обновить медитацию
	вручную нельзя. Каждый день доступна только одна медитация.
	</string>
	

	
	<string name="faq4_title">Еще</string>
	<string name="faq4_body">
	Использованная в медитациях музыка:
	- <a href="https://www.pond5.com/ru/royalty-free-music/item/128173194-magic-forest-meditation">Stock music</a> provided by wavetune, from <a href="https://www.pond5.com/">Pond5</a>

	- <a href="https://www.pond5.com/ru/royalty-free-music/item/109517984-yeshua-30m-track-piano-cinematic-soundtrack-emotional-beauti">Stock music</a> provided by heavenlysound, from <a href="https://www.pond5.com/">Pond5</a>

	- <a href="https://www.pond5.com/ru/royalty-free-music/item/134211239-wellness-massage-chill-zen-meditation-yoga-432-hz">Stock music</a> provided by TopSounds, from <a href="https://www.pond5.com/">Pond5</a>

	- <a href="https://www.pond5.com/ru/royalty-free-music/item/129051016-meditation-calming-busy-mind">Stock music</a> provided by AudiouslyPro, from <a href="https://www.pond5.com/">Pond5</a>

	- <a href="https://www.pond5.com/ru/royalty-free-music/item/129050878-peaceful-mindfulness-meditation">Stock music</a> provided by AudiouslyPro, from <a href="https://www.pond5.com/">Pond5</a>

	- <a href="https://www.pond5.com/ru/royalty-free-music/item/142138427-10-min-meditation-abundant-and-prosperous-morning-inspiring">Stock music</a> provided by ThinkrootRecords, from <a href="https://www.pond5.com/">Pond5</a>

	- <a href="https://www.pond5.com/ru/royalty-free-music/item/126526256-meditation">Stock music</a> provided by wavetune, from <a href="https://www.pond5.com/">Pond5</a>

	- <a href="https://www.pond5.com/ru/royalty-free-music/item/125426899-its-meditation">Stock music</a> provided by Ashot_Danielyan_Composer, from <a href="https://www.pond5.com/">Pond5</a>

	- <a href="https://www.pond5.com/ru/royalty-free-music/item/129505696-bright-meditation">Stock music</a> provided by wavetune, from <a href="https://www.pond5.com/">Pond5</a>

	- <a href="https://www.pond5.com/ru/royalty-free-music/item/138091911-healing-meditationinspirationyogaspamantracalmsleepnature1-h">Stock music</a> provided by AG_Music, from <a href="https://www.pond5.com/">Pond5</a>
	</string>
	
	<string name="medit_head">Денежная медитация на сегодня</string>
	<string name="medit_compl_head">Медитация завершена!</string>
	<string name="medit_compl_body">Новая будет доступна завтра.</string>
	
	<string name="medit_desc_body">
		На время практики найдите уединённое место, 
		где вам никто не помешает. Медитации желательно 
		выполнять сидя, скрестив ноги. Вы можете сесть на 
		кровать или на пол, подложив коврик или подушку. 
		Сядьте так, чтобы позвоночник был ровным. Руки 
		опустите вдоль тела. Можете положить их на колени ладонями вверх.
\n\n
		Если хотите, вы можете лечь. Но наши практики направлены на работу не только с подсознанием, но и с сознанием, поэтому исключите, пожалуйста, вероятность сна в эти 10 минут. Счастья и денег вам! Приступайте к практике.
	</string>
		
	<string name="medit_desc_head">Как делать медитацию?</string>
	
	<string name="medit_esc_title">Точно хотите выйти?</string>
	<string name="medit_esc_body">Медитация не завершена. Вы точно хотите выйти? 
		Текущая медитация будет доступна еще </string>
	<string name="medit_esc_btnyes">Выйти</string>
	<string name="medit_esc_btnni">Нет</string>
	
	<string name="affir_dial_head">Денежные аффирмации</string>
	<string name="affir_dial_text">Аффирмации — это фразы направленные на закрепление определенного шаблона, цели или стремления. Удивительно, но стоит только настроиться на определенный результат, как сразу начинают всплывать различные способы его достижения, причём такие, о которых ранее нельзя было даже подумать.
\n\n
		Работайте с ними каждый день, произнося их вслух или про себя, и результат не заставит ждать! Представляйте ярко, с подробностями, старайтесь рассмотреть вашу мечту во всех деталях. Чем четче окажется картинка, тем проще будет подсознанию принять ее за реальность и «пристроить» к себе в качестве установки.
	</string>
	
	
	<string name="affir_head">Денежные аффирмации</string>
	<string name="affir_textqaq"><u>Что такое аффирмации?</u></string>
	<string name="affir_swich">Присылать аффирмации</string>
	<string name="affir_count">Аффирмаций в день:</string>
	<string name="affir_loockat">Посмотрите, как это будет выглядеть:</string>
	<string name="affir_btn">Прислать пример уведомления</string>
	<string name="affir_bottom">Помните: главное что бы вы читали каждую 
		аффирмацию мысленно или вслух.
		\n\n
		Иначе в них не будет смысла.</string>
		
		
	<string name="affirm1">Я магнит, притягивающий счастье, 
		успех и благоприятные возможности</string>
		
		
	<string name="noty_affirm_head">Новая денежная аффирмация!</string>
	<string name="noty_text_affirm">Настало время аффирмации!</string>
	
	<string name="noty_refresh_head">Денежная медитация обновлена!</string>
	<string name="noty_text_refresh">Будет доступна сегодня до 23:59.</string>
	
	<string name="affirm_list">У меня есть все, чтобы воплотить свои желания в жизнь и добиться всего, о чем так долго мечтал.
		Деньги приходят ко мне без особых усилий из разных источников.
		Мне нравится зарабатывать деньги и находиться в изобилии.
		Мой капитал растет с каждым днем.
		Я человек, заслуживающий богатства и счастья.
		Я имею право быть богатым, чтобы воплотить свои мечты в реальность.
		Я зарабатываю больше, чем могу потратить и это факт.
		Вселенная наградила меня богатством и деньгами, которых у меня достаточно.
		Я успешный, счастливый человек, который заслуживает быть богатым.
		У меня достаточно денег, чтобы исполнять все свои желания.
		Я на волне с мощным денежным потоком, который увеличивается с каждым днем.
		Мне нравится, как я богатею и своей радостью я делюсь с окружающими.
		Я заслуживаю быть богатым, успешным и счастливым.
		Я без особых усилий зарабатываю деньги, и это меня радует.
		Энергия денежного успеха входит в мою жизнь.
		Я благодарен миру за свою судьбу и благополучную богатую жизнь.
		Мой жизненный путь наполнен магией денег.
		Я занимаюсь тем делом, которое мне по душе.
		Мои доходы растут, и это доставляет мне радость.
		Деньги – это прекрасно.
		Я люблю деньги и это замечательно.
		Внутри меня золотая жила, которая наполняет мою жизнь.
		Я магнит, который притягивает богатство.
		Мне нравится быть успешным и богатым.
		Я материально обеспеченный человек.
		Меня радуют большие деньги, и я позволяю входить им в мою жизнь.
		Я открыт для финансового потока и благополучия.
		Я благодарен за деньги, которые приходят ко мне из разных источников.
		Я принимаю деньги с благодарностью.
		Мне доставляют радость большие деньги.
		Я радуюсь деньгам и делюсь своей радостью с окружающими.
		Я принимаю любые суммы, которые сами идут ко мне в руки.
		Моя жизнь наполнена благополучием и счастьем.
		Я - денежный магнит.
		Неожиданные доходы радуют меня.
		В мою жизнь деньги приходят свободно и легко.
		Богатство – это свободная жизнь, я принимаю богатство для себя здесь и сейчас.
		Я впускаю деньги в свою жизнь.
		Я притягиваю к себе деньги, как магнит.
		Я пропускаю через себя мощный финансовый поток.
		Я в гармонии с большим потоком денег.
		Я отдаю этому миру ценность, а он взамен дает мне большие деньги.
		Аффирмации на привлечение денег, которые я повторяю, привлекают деньги в мою жизнь.
		Я хозяин своего богатства.
		Чудесные возможности приходят ко мне день за днем.
		Я естественным образом притягиваю удачу и финансовое благополучие.
		Деньги приходят ко мне легко и без усилий.
		Я достоин всего богатства, которого желаю.
		Я счастлив и благодарен, что деньги приходят ко мне в больших количествах, через многочисленные источники, на постоянной основе.
		Я заслуживаю финансовой свободы.
		Чем больше денег я трачу, тем больше денег имею и получаю.
		Я отпускаю все сопротивление привлечению денег. Я достоин положительного денежного потока.
		Я финансово свободен, так как все мои действия приводят к финансовому изобилию.
		Деньги приходят ко мне со всех сторон, из всех ситуаций и из всех путей самовыражения.
		Деньги приходят ко мне ожидаемыми и неожиданными путями.
		Я всегда ищу и замечаю возможности, которые увеличивают мою финансовую ценность.
		Я выбираю жить богатой и полной жизнью.
		Все, что я хочу и в чем нуждаюсь, приходит ко мне с поразительной быстротой.
		Деньги, которые я трачу и жертвую, возвращаются ко мне в двукратном размере.
		В этом месяце я получу больше денег, чем ожидаю.
		Я благодарен за деньги, которые вливаются в мои дела быстро и последовательно.
		У меня есть сила создавать успех и создавать богатство, которого я желаю.
		Деньги оказывают положительное влияние на мою жизнь.
		Я осознаю, что успех - это выбор, поэтому я решаю позволить успеху войти в каждую сферу моей жизни.
		Я постоянно привлекаю возможности, которые создают больше денег.
		Я благодарен за изобилие, которое у меня есть.
		Возможности заработать деньги всегда стучатся в мою дверь.
		Я магнит для денег. Меня тянет к процветанию.
		Я перехожу от мышления бедного к мышлению богатого человека.
		Я достоин зарабатывать больше денег.
		Я открыт для всего богатства, которое мне предлагает жизнь.
		Я открываю новые возможности для получения дохода.
		Деньги приходят ко мне легко и без усилий.
		Я использую деньги, чтобы улучшить свою жизнь и жизнь других людей.
		Мои действия создают постоянное процветание.
		Я настроен на энергию изобилия.
		Я привлекаю возможности, которые приносят больше денег.
		Я спокойно отношусь к тому, что у меня много денег.
		Я способен преодолеть любые денежные препятствия, стоящие на моем пути.
		Для меня легко и естественно быть преуспевающим и успешным.
		Я отказываюсь от всех своих страхов и запретов, связанных с деньгами, и принимаю финансовое благополучие в свою жизнь.
		Я принимаю мудрые финансовые решения и верю в свою дисциплину и проницательность.
		Я благодарен за то, что у меня уже есть, и за все, что скоро получу.
		Каждое действие, которое я предприму, посеет семена богатства.
		Я существую в позитивном пространстве, которое позволяет мне быть успешным.
		Я поддерживаю здоровые отношения, которые приносят мне успех, и я приношу успех другим.
		Я открыт для неожиданных возможностей.
		Я создаю лавину финансовых возможностей.
		Я становлюсь все богаче и богаче с каждым месяцем.
		Я рожден, чтобы быть богатым.
		Я благодарен за возможности, которые сделают меня богаче.
		Сегодня своими мыслями я создаю прекрасное будущее.
		Финансовое благополучие – моя новая реальность.
		Я могу заработать любую сумму и у меня нет никаких ограничений.
		Я могу и стану богатым, как многие успешные люди.
		Я достоин жить в роскоши, благополучии и комфорте.
		Быть богатым человеком хорошо и правильно.
		Я легко пускаю деньги в свою жизнь и принимаю их силу.
		Я люблю каждый день своей жизни, которые приносят мне радость и благополучие.
		Аффирмации на богатство, деньги, удачу и счастье приумножают их, а поэтому я регулярно повторяю их.
		Все мои идеи и действия приносят мне деньги.
		Мои перспективы не имеют ограничений.
		Я имею право быть богатым, успешным, свободным и счастливым.
		Я трачу деньги с удовольствием и без сожалений.
		Денежные аффирмации позволяют мне настроиться на денежный поток.
		Я приумножаю свое состояние, благодаря осмысленным и правильным действиям.
	</string>
	
</resources>
